Q-1. What does PHP stand for ?

ans--> (A) Both i & ii

Q-2. what is the father of PHP ?

ans--> (A) Rasmus lerdof

Q-3. PHP file have a default flie extension of ?

ans--> (C) .PHP

Q-4. A PHP script should start with__ and with__

ans--> (D) <?PHP ?>

Q-5. which of looping statement is/are supported by PHP ?
   
ans--> (C) All of the mentioned

Q-6. which of the following is/are a PHP code editor?
   
ans--> (B) All of mentioned

Q-7. which of the following must be installed on your computer so as to run PHP script?
   
ans--> (D)2,3 and 4

Q-8. We can use__to computer a single line ?
   
ans--> (C) 2,3 and 4

Q-9. which of the below symbols is a newline character?
   
ans--> (B) \n

Q-10. which of the following PHP statements will store 111 in varible num?

ans--> (C) only 3
