Name: Vishal kumar Gupta
Test: M.C.Q. ON PHP.


   Q.1> What does PHP stand for? 
   ANS.> (A)  Both (i) and (ii) .


   Q.2> Who is the father of PHP?
   ANS.> (A)    Rasmus Lerdorf.


   Q.3> PHP file have a default file extention of PHP?
   ANS.> (C)   .php .


   Q.4> A PHP script should start with_ and with_?
   ANS.> (D)   Start with <?php and End with ?> i.e.  <?php ?> .


   Q.5> Whhich of the looping statement is/are supported by PHP ?
   ANS.> (C)  All of the mentioned .


   Q.6> Which of the following is/are a PHP code editor?
   ANS.> (B)   All of are mentioned .  


   Q.7> Which of the following must be installed on your computer so as to run PHP script?
   ANS.> (D)  ii,iii and iv .


   Q.8> We can use _  to comment a single line?
   ANS.>  (C)   ii,iii and iv  .


   Q.9> Which of the below symbol is a newline character?
   ANS.> (B)  \n . 



   Q.10> Which of the following PHP statement/statements will be store 111 in variable num?
   ANS.> (C)  Only iii
	 
